德國戰線 一連八場Online Forum正式上線!

我地係一group係德國嘅香港人，眾所周知德國，乃至成個歐盟都係奶共嘅，好感激海外嘅港人一直都心繫呢個家，係唔同國家搞左好多遊行、集會，將香港人嘅抗爭事跡帶到去歐洲國家入面，對上一次其他手足係德國搞嘅聯署非常之成功，亦順利將香港嘅議題擺上德國議會討論，但另一邊廂德國政府仍然對香港嘅議題採取曖昧態度，我地深知呢一場革命唔會一時三刻就完，所以要令到相距我地千里，再加埋一直同支國有緊密經貿合作嘅歐洲人同我地企埋同一陣線，靠嘅唯有係我地一點一滴深耕細作，將我地嘅政治理念慢慢滲透入去，令佢地睇穿支國糖衣包裝嘅經濟成果，見到佢地背後嘅腐敗同對人權嘅威脅。

所以我地成立左Wir für Hongkong 呢個組織，目的就係要用我地一直被極權支那政府打壓自由同侵蝕法治嘅經歷，啟發番其他國家嘅人去反思自己國家嘅民主進程，我地唔想單純做一個民宣機器，因此相比起速食，我地更希望透過論述嚴謹、有深度嘅文章、影像同論壇等方式，令外國人將香港嘅情況，連繫到自己國家，繼而有實質嘅行動同思維上嘅改變。我地平時都會定期係我地嘅網站上面撰文，主題不限於香港，亦都包括國際關注嘅議題，希望盡可能吸引到更加多嘅potential audience，去加入我地反共嘅陣線。
有興趣大家都可以去我地個網站睇下，同埋記得share 比你地身邊嘅外國人睇！

自上年九月以嚟我地係德國都有份組織大大小小嘅活動，包括每星期一次八場係Laidak （一間係德國政治圈出名bar）以反送中示威為題嘅演講，十一月份柏林圍牆倒下三十週年反共反極權集會，同埋二月嘅時候係柏林搞左個香港抗爭記錄片嘅放映活動，接住落嚟，我地趁住肺炎大家都要居家隔離嘅時候，搞左一連串由四月至七月，以「社會契約」為主題嘅Online Forum，每兩星期一次，而且呢八場Forum嘅主題唔單止講香港，仲包括德國、法國、南韓等國家，務求令到唔同國家嘅人都能夠代入自己國家嘅處景，再將香港嘅情況連繫一齊。前兩次我地已經講左德國同法國，以武漢肺炎為核心，帶到去佢地分別最關心嘅氣候同埋選舉議題上，而嚟緊第三場 5月14號星期四我地即將會講香港集會自由同釋法嘅問題。

雖然嚟緊呢一場係德文，但之後亦都會有英文，所以大家記得follow 我地嘅Telegram Channel緊貼我地嘅消息，未來仲有五場Forum希望大家可以盡量spread 開去話比外國人知！
Telegram:

以下係我地各項Social Media 嘅link 希望大家可以幫手Follow同Share 出去，我地依家Followers嚴重不足宣傳效果好有限，希望可以先鞏固番多啲香港人，再推出去國際！
Website:
Twitter:
Facebook:
Youtube:

自推

推